[I/A] 新game 15/2 - 22/2 又黎

勇者別 仆街 14/2出

.

プリンセスコネクト! Reive 15/2 出

カルチョファンタジスタ 近日

Brave frontier 2 22/2出

最期待依隻

勇者のくせにこなまいきだDASH!』は、2/14（水）お昼ごろに配信開始を予定しております。先行してアプリのダウンロードが出来る場合もありますが、ゲーム自体はお昼ごろからプレイできるようになりますので、今しばらくお待ちいただければ幸いです。 #勇こな #勇こなDASH

聽日試勇者

隻BF2同1有咩唔同
好耐之前玩過1

勇者正呀，psp果時日日玩

開波

全部都好伏

勇者以前psp隻玩法好正

勇者 出咗

iOS

An

Brave frontier唔係舊game黎咩

二代

勇者幾過癮